【長腿木木台】CR公會最強友誼賽17TH

長腿木木的遊戲直播台
逢星期一、二、四 21:30 - 00:00

CR最強友誼賽 5速咀旁述包你話正!!

Twitch :

Facebook :

Youtube :